辭左職 臨返新工先俾人起飛腳

是咁的，本身係舊公司做咗兩年 就做酒店
個市淡到PK又逼人放No Pay
於是二月份開始搵新工

終於有Offer 人工都叫多2000$

於是我就辭工啦 本身上個月上去簽約 20號就返工
點知臨時就話因為武肺關係 公司無人返
改左去尋日簽
點知佢又話延期去到18號先上嚟簽約

大佬佢真係有心拖到最後
甚至乎臨返工先起我飛腳話唔請都得⋯

但我舊工就辭曬 新工又咁玩鳩我
到底係味應該簽左新約先好辭職？

簽咗約都可以唔請是常識吧

應該唔好辭職

樓主好慘
希望你搵工順利

休息下先

可以告佢

有心炒你既話 你返完第一日試日就郁你啦

有fd試過簽埋約臨返工前一日打嚟話都係唔請

冇人信得過

睇嚟呢種情況都唔少見喎

咁呢個咁淡嘅情況到底是否應該一動不如一靜

即係未起啦
改期姐

起碼佢仲肯覆你

告咩先 約都未簽
就算簽左約 試用期頭一個月都可以冇理由下即炒
所以簽唔簽約都好 係第一個月佢即炒你係冇成本

yes

根本要炒舊公司咪又會炒

唔關轉工事

簽約都冇用，因為試用期頭一星期可以即時炒人唔使賠，要玩野既話，你簽完名個刻即是叫你走都得。

識人新工請埋一個月就俾人搵計炒左

樓主好慘慘

都係一動不如一靜

如果應承咗話請，叫簽約，又突然然唔請，令你辭咗之前果份，可以民事索償，詳情去搵區議員問問，小額錢債。